有冇人有得移民， 都揀留喺香港，想睇住佢有興盛直到存亡

每一套戲總會有佢嘅結局，無論個結局係好係壞，睇完之後你都覺得好似了咗個心願咁。

唔知點解有時我喺度諗如果有得揀未來移民與否…
我都想親眼睇住香港死…
相信到時好震撼…
取消一國兩制…等等…

就好似幫你準備去睇一套戲嘅時候你上網已經睇咗劇透 知道個結局係好悲痛，但你唔會選擇唔睇(移民)，你都想睇埋佢。

雖然移民好似唔錯但係真係會唔捨得香港同所有去香港唔識嘅人( 除非佢哋全部同我一齊移民去同一個國家， 當然啦呢個機會係冇可能

可能將來嘅中國真係會好興盛

但係到時嗰啲人嘅價值觀同理念同人情未完全與香港冇關，或者已經完全唔同曬，就好似你行出街你會覺得嗰度 已經 唔係你一直熟悉嘅地方

sor for 1999 中文攞1

走得都唔走正on9, 去左外國唔識睇英文新聞？

咁你都會唔捨得呢度嘅人㗎嘛

可能奴性太重太重
想親眼睇住佢死

寫得好